元朗天主教中學副校長陳秀芬：「你係咪要屌呀？除褲啦！」

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

佢識得問人無校章投訴唔到
可以問返佢 無number投訴唔到

間學校真係多得佢唔少搞佢老母

廢老會唔會輕機

升校長無望

這是正式錄用的教畜嘛？

今次好玩了

佢除左佢條裙未？

香港教育之所以一潭死水，停滯不前，就係比呢d垃圾拖累

push la

冇no. 冇紀律 咩都學唔到淨係識講粗口
哦 話緊人民公僕 警察
學生哥扮得幾似喎

正垃圾

副校長

想靚仔又大隻既手足屌佢
咪撚玩啦阿嬸，去公園搵廢老啦

仆街廢老 70歲都黎啦屌你

刑毀, 係咪可以起訴佢?

人地要屌佢老母
唔係屌佢

拍片學生哥好波

推

唔推唔係人

大家應該去投訴，教育局，辦學團體咩都好，只推係冇用

dllm死廢老

SEND去教會到

推到佢變過街老鼠
同popo一樣

2013年爆粗罵警遭投訴 教局通知林慧思老師被裁違專業守則

幾時到佢

話人講粗口。自己咪一樣講
屌你老母陳秀芬

為人師表講粗口，炒得啦。
一人一信投訴去佢間學校，家教會

以前我放學揻校章 係去機鋪網吧打機
宜家中學生放學揻校章 係去整去守連儂牆

多謝你地 希望好快我地可以煲底除罩見 希望好快 學生可以過返本應係人生最開心嘅讀書時期

佢係學校蝦蝦霸霸， 以為學校外面世界個個都同佢d 學生一樣可以隨便欺凌， 食屎啦！死廢老

撕一貼百 加油

聽日打電話去學校預約屌佢老母先

請問陳女士點解唔支持香港的民主理念？
點解唔包容社會不同聲音？
點解蓄意破壞他人財產？

潑婦何堪任一校校長？

有冇template

正想講呢單

撕一貼百呀屌你老母死廢佬副校教畜。無良心死教畜

屌淨係識問人邊個學校
下，無校章就搵唔到啦？陰公豬囉
你班仆街教畜係學校出面屎都不如呀垃圾

抵撚死
你仆街啦你
哈

如果我直接打過去投訴係咪都ok?

煲大佢 死教蓄

講嘢成個小學雞咁

叫佢露個洞出黎先啦 冇洞點屌

身為副校長竟然涉嫌刑事毀壞

fact checked咗未

推到佢仆街

想瘋狂loop 個師奶叫人除褲果段做鈴聲，有冇巴打幫手cut 出黎

撕一貼百

問人邊間學校 但比人起到係邊間學校

已投訴

仲教天主教中學

推！！

有無人可以剪左佢果句 你係咪要屌 除褲 果句
可以重覆係佢學校播 同方便比佢的學生家長知

推 另外提提大家星期六袋底見

教畜講粗口 唔洗負責？

筆了

屌你老母究竟呢條友點樣做到副校？？？？

直接向教育局投訴 引用返林慧思個case

Young people in the hands of someone like this smh

玩大佢啦屌
之前老師講句粗口都唔撚畀

為人撕婊

push

同一個人？ 鼻同眉都唔似
一個肥d

化咗妝 係佢啦個閪頭

睇返林慧思個case 可以向教育人員專業操守議會投訴

校長講粗口

推到佢仆街
學生係學校門口projector狂loop條片

咁嘅人做副校

搖撚準備

痴啲超撚大張poster 印住佢個樣寫埋咩學校校長 痴滿曬條天橋 痴埋佢學校
要錢我資助

學生哥可以答得好啲不過唔緊要
點都好過死廢老

咁d垃圾都係副校長

講粗口就好似冇，刑毀就應該真

垃圾迂腐思想
講緊爭取公義仲係度講貼街招無公德
無腦廢老

唔係咁撚架 你係咁講粗口 屌柒佢啲屋企人 佢阿媽 ，生撚到咁你咁 幾十歲人唔講以為清潔工 ， 一見佢走就係咁jer佢 驚呀 走喇 ， 命令佢走
順便你都跑走 唔覺意撞到落樓梯

副校長最尾講左句"洗鳩話你知"
好暴力，有違教師職業操守
大家快啲去教育局投訴佢

其實我同小鳳姐一樣都好忙

學生好波

識話人冇校章唔知點投訴
我地咪反映緊呢個問題囉
冇number 又點投訴呀
廢老教畜仲要做副校
真係社會敗類嚟

犯十戒啦講粗口 仲做天主教學校 去信去信

「咪撚講粗口啦屌你老母」啲friend

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

我竟然睇得好爽

你唔講你係邊到做野 點解我要講我讀咩學校

痴撚線 人老=權大？

學校門口搞放映會

校長閪痕

今次好玩

每朝學校門口播片播錄音

性騷擾添啦要我除褲屌佢

最撚憎人講粗口

笑死 學生哥最後個句「咪係囉咁我做咩要話比你知呀」贏左好好笑

副校長都係落得藍絲廢老既水平。
後生仔要醒覺喇 加油

係屌佢啊
佢叫人除褲屌佢嘛

不如問佢話幾時方便屌佢

我除咗褲喇

dry 咗好耐

副校都咁

屌你係咪裙都同一條黎

巴打好重口味 有冇諗過身邊嘅人嘅感受

個鼻唔多似, 但整體有8-9成似
要搵同學仔FACT CHECK先得

一人一封投訴信去學校

係咪唔比婚前性行爲

做副校做到咁 提早退休啦柒頭

仲要同一件衫

一於打鐘前播啦

屌 夠有東華校長啦

教畜

搞佢啦

褲已除

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

Why? 唔去機場了？

你睇到最後先衝出黎啦 你唔係要我聽多次嘛

就拎呢段片cap圖圍撚住你學校痴

唔係同一件，但條眉同眼袋位都似
有無同學仔fc

請投訴

佢好定 冇郁手 佩服

袋底唔是煲底 機場是春袋 你諗諗袋底係邊

會唔會個學生就係佢學校既 高級撚教畜

聽日成條天橋都係佢 得唔得？

成個大媽look, 好人有限

天主教應該係教會辦學？

對住廢婆點郁手 咪玩啦

大家聽日打去搵呀校長問問

裙似係同一條 係片到解開咗個鈕

佢正正就帶出左個問題
佢同個學生哥講你無校章點投訴
應該答佢 啱呀依家班狗就係咁

係咪元朗果邊啲天橋，定第二度

LOL

年輕人血氣方剛啊夕爺

想搵陳校長

片條裙心口無袋

條片咁長好多人冇耐性睇哂 😂

讀咁多書都係廢老

鬧交果陣通常諗唔到最好既反駁係點 通常都係夜晚沖涼既個人辯論大賽先會諗到

呢個學生哥已經好叻冇出手 比著我已經打柒左佢老味

好柒呀

副校長的胸襟 竟連幾張宣傳單張也容不下
更以粗言跟學生爭執及對罵
甚至叫學生除褲

我是舊生：我以你為恥！

笑死

最後嗰點ok

你唔同我講你係邊到做點解我要同你講我係邊到翻學

仲要屌埋學生

啊 到時見

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

機場post都無人推
係唔係驚左呀？

鐘意著呢條裙上鏡

佢係咪預咗自己上鏡所以著定呢條裙黎撕

又要寫信！？
翻工已經成日打，係咪可以直接用電話嫁

Port爆佢

正

ceo嗰個係咩電郵

黃先生講野風格唔同左 是唔是唔係同一個黃先生

原來佢地都知無校章點投訴呀

無校徽，點投訴呀
無number，點投訴呀

天主教教育事務處

玩大佢

講得出做得到
全民推閘
抵制黨鐵
默許殺人

再咁落去呢埸運動好快完

再咁落去呢埸運動好快完

齊上齊落唔係口號
係行動！！！！！

全民推閘你我做到

教畜

小弟都係姓黃

撕完咪再貼過囉

對付呢啲咁鍾意撕嘅人
可以印佢大頭得閒走去貼到全街都係
然後佢真係要日日黎睇幾時有佢個樣
行出街又驚俾人認得
落少一日來撕走都唔得
點解撕極都仲有

星期六渣春袋！！

thanks

做到副校，都仲咁野蠻。
你唔鐘意，可以貼自己意見，但唔可幾做撕紙狗。

推撚到佢仆街，巴打好野，沉得住氣，冇一腳送佢落樓梯

要求即時解僱！就算身處校外都唔應該講粗口

雖然離開學校已經多年，出到黎社會做野之後睇返轉頭，呢d所謂老師其實真係好L廢，淨係識擺出一副所謂長輩既old seafood格，站在一道道德撚既高牆上教訓學生，但其實喺學校以外既公司，係唔會或者好少請呢類人，因為佢地只係滿口人義道德，但要佢地實事求是做野就成灘屎。

連最基本既有教無類，不耻下問虛心向學既心都冇，從來學生同老師係雙向，邊個話老師一定啱，學生一定錯。

呢個場面令我諗起GTO既鬼冢英吉

咁撚小學雞都做到副校 我屌

唔知貼左D乜野，令到條八婆咁落力做撕紙狗呢？

其實無校章個原理同班狗無委任証或號碼一樣

將最後一句「你係咪要除褲屌我啊」放係學校門口日日播比所有學生老師家長聽

人少少打佢老母臭閪啦

學校係咁架啦，你係老忽屎+靠人事關係就有機會升職上位

係同一個人
利申 舊生

係咪要屌呀除褲啦！！
聽到都嚇到9縮！！！

拍片學生好嘢
唔撚使驚啲廢老
下次可以問返佢警狗冇number又可唔可以投訴

金句：枉讀聖賢書，禍害下一代

屌你都鳩臭啦
性慾強去叫鴨啦

陳秀芬老師
我是舊生 我以你為恥！

比我抖下唔得既 係要比野我做

難委條八婆咁既說話都講得出口

第200章刑事條例

147 唆使引誘他人作不道德行為

刑罰：最高為罰款$10,000及監禁6個月

支持巴打！！！

你又咁記得佢既？

岩啊 老屎忽

重健在？

打去Edb 投訴啦

有片有真相

即時解僱

教者公然講粗口
林慧思當年都係咁樣俾人炒咋
連登仔唔係連打個電話寫個email投訴都懶呀？

求其send咗個email 玩玩先 聽日再認真投訴佢

貴校副校長誠邀社會各界大眾屌佢老母，副校長一言既出駟馬難追一諾千金。本人褲已除，何時能屌？謝謝。
祝教安 家庭和睦

想要

有冇中文好既巴打寫範本先

垃圾副校

各位記得通知埋東張西望呀

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

有冇該校嘅學生家長？

一，毀壞他人財物(只有政府/物主先可以清呢啲紙，仲要經過一定程序先可以清)
二，沒有教師的專業操守(喺學生面前犯法、講粗口)
三，沒有為人師者應有的愛心、耐性(俾學生激一激就陪埋學生一齊講粗口&鬧學生廢青)

校長?

btw推到佢仆街

睇佢個樣就退休，可能佢覺得講粗口冇所謂，幫佢提早退休都好

689封投訴信做範本

要，後果自負！

正宗教畜
為人師長，不以身作則教育下一代都算
做左教畜幾廿年上撚曬岸，是非黑白都已經唔識分

社區揭露真相既資訊都容不下 要撕！
勇敢對話既青年又要俾佢漫罵
佢絕對地枉為人師 教育局email投訴見 ～

下次其他人遮樣啦
林老師好人黎架

應該粗鄙啲講

等你個閪露撚咗出嚟我咪屌囉

呢啲相我google揾 諗住係公開所以冇特別遮 sor

LM睇學校畀人噴
之前沙田蘇記先畀人噴完黎

"依家屌你老母呀，屌你咩？"

專業人士拍佢片最好
一般廢老就hit and run

有冇學校電話號碼？聽日冇野做打過去傾下計先

聽日貼番

佢係校長定副校長呀
寫左比校長投訴副校長

死廢老學人做副校

佢肯定又話唔接受匿名投訴架啦

用手都得嘅啫 八婆

仲有校監同整個法團校董會人士呀

推
推

近我喎 聽日去探佢先

推推先

⼃⼁⼀佢應該唔係校長

撕紙狗乸

市民開名怕咩？

副校長都要做撕紙狗

同學海報再貼高d，加油

巴打講得好 我屌你老母 唔係屌你

佢除要洗眼

推上報！！！要求交代！！！！

係我就係早會播啦
無良心點做教師

Sent 睇下聽日點

做咩唔陪佢返屋企

包俊偉校監：

報載：貴校副校長陳秀芬日前在天橋上，對香港市民惡言相向，包括「你係咪要屌啊，除褲啦」、「我洗尻話俾你知啊」等。

上述惡毒言詞出自 貴校副校長之口，不僅令全香港社會震驚，亦大抵可列為全球教育界之恥。此事件不得以「陳的言論純屬個人意見」 為辯解，請 貴校馬上革除陳秀芬所有職務，以儆效尤。

一個香港市民

二零一九年九月六日

典型後生仔就係錯
大人就係啱
有咩可能你要人話俾你聽讀咩學校
你又唔話比人聽你做咩先

我呢幾個月感受得最清楚，除咗政府嘅不仁不義，癲狗周街咬人，仲有嗰班唔鍾意香港有自由嘅藍屍，只會一味用權力同暴力去欺壓政見不同嘅人，特別係年輕人，佢哋真係好應該返上支那住，香港人喜歡自由喜歡民主，佢哋唔應該留起香港。

人渣

這是正式錄用的副校長嗎？

nice job

principal@ylcss.edu.hk

一齊投訴

我係舊生條柒頭係副校嚟同埋呢間學校好鍾意報警

發雞瘟

我無嘢講

好期待副校係學校會有咩後果同埋點回應同面對件事，有無在校生可以講下

退休幫自己老公執骨啦死廢老

性騷擾？

推上去啦識得講冇校章點投訴，咁差佬個no呢

為人師表

要求學生脫去褲子與其性交，行為已嚴重違反老師專業操手。

學藍絲投訴 林慧思老師

如果呢種質素都可以做副校長
香港既教師真係好慘、同時又好叻
有呢種上司
同時又教出一大班識分事非黑白
公義既好學生

好淫賤

喂元朗天主教中學學生
快點當住副校面除褲，問返副校係咪可以排隊屌

為人師表，副校我學你咋

屌佢老母唔是屌佢喎

林慧思都比人炒 依個唔洗?

拍片學生哥反應一流

好耐未打過文 照SEND住先
principal@ylcss.edu.hk
ceo@catholic.edu.hk

貴校副校長陳秀芬日前在公眾地方涉嫌刑事毀壞罪行，並在公眾地方發表辱罵途人及要求途人除褲的言論。

任何人無合法辯解摧毀或損壞他人財產，即屬犯罪，最高刑罰可判監10年。

非商業性宣傳品必須由地政總署鑑定後，有需要才跟食環署採取聯合行動，而貴校副校長陳秀芬沒有法定權力摧毀或損壞他人財產。貴校一直秉誠天主教辦學精神，本着基督的愛及全人教育理念，建立師生同行的關愛文化，孕育榮主愛人的精神。貴校亦積極發展學生的多元智能，為他們建立終生學習的態度，與時並進，可惜貴校副校長陳秀芬未能為學生提供正確的人生觀，更遑論要培育學生成為一位品格健全及懂得回饋社會的良好公民。

上述行為竟然發生在 貴校副校長陳秀芬身上，不僅令元朗區居民蒙羞，亦大抵可列為全球教育界之恥。本人對 貴校副校長陳秀芬的行為感到非常痛心及遺憾，身為一個教育界工作者應該以身作則樹立一個好榜樣給學生， 即使政見不相同，也應該和睦共處，一起探討及尋求解決方法 ， 以平和 、 合法、理性方式表達意見。 請 貴校馬上革除陳秀芬所有職務，以儆效尤。

相關影片

XXX

２０１９年９月６日

無所謂啦 反正都係Band3

住元朗都未必聽過呢間學校

其實一味咁人身攻擊去屌人都好肉酸

講粗口係咪要出重案組

想搞師生戀
佢就不了

唉
我3個細佬都係尼間學校
成日聽啲細佬講啲老師又on9又針對
然後我阿媽又唔撐佢地
我自己就衰成日教佢地反抗啲老師屌番佢地轉頭

起身打去投訴先

學校地址 元朗青山公路201號水邊圍邨
電話 2443 1363
傳真 2443 9772
網頁
電郵 principal@ylcss.edu.hk

作為副校 又講粗口又刑事毀壞
最後仲叫學生除褲屌佢
拍片16歲未? 佢係咪想 向16歲以下兒童作出猥褻行為,煽動16歲以下兒童向他或與他作出嚴重猥褻行為

有個咁既垃圾廢老做副校真係戥佢學校羞恥

屌，仲話副校長？

Btw 學生哥

副校長？ 退休早啲死啦 屌你老母

係囉係囉
無校章點投訴
無number又點投訴

其實撕完又係貼過
唔該晒

向教育局投訴投到佢同罵黑警個老師單野一樣下場
另外再報警 刑事毁壞

話時話
刑毀喎
黑警又話自己好高效率
又話法治社會
仲唔拉人？

其實刑毀仲大件事

我一聽到佢咁講都係諗到黑警冇number

發唔發覺最近好多出鏡藍絲都戴耳機 好似有人教緊佢地講嘢咁
d對答同以前唔同 下次試下整甩佢地個耳機
呢d一係收錢廢老一係俾人揸住春袋
唔敢私了試下從呢幾方面言語攻擊佢

元天呢啲垃圾band 3中學
唔怪之咁垃圾啦
個校長都係咁

呢d on9唔會sense到無number無問題架 你睇佢講完都唔覺得自己set自己咁就知

寫信投訴 教育局

輕輕一推

好想屌

去比一千幾百搵幾個幾個月無沖涼嘅乞衣屌到佢叫唔好

為人師表 come on 受屌？

push！ 垃圾校長。
連濃牆咁和理非都攪，唔識基本言論自由

Gum ge貨色 狗也不屌

同學仔要令佢後悔

sent

巴打可唔可以share多幾個email出黎
我今日都會send去投訴
利申：讀過兩年元天

為人師表都咁撚垃圾

佢咁大年紀都就黎死啦，係咪都冇望。

去當區教育局代表投訴 cc埋比教育局局長副局長就得

下，副校長離架？

寄去教育局

貼大頭poster

寫左信比楊潤雄同佢學校，預備再係教育局投訴，各位加油，一齊對付教畜。

好L認真
要cc俾傳媒同天主教教區
咁先有效
因為教育局冇權處分任可教職員
只有辦學團體得

快啲cut咗佢啲金句廣傳

Pish

阿嬋, 唔係個個都咁重口味
青頭仔都有選擇嘅權利喔

啲愛國人仕又係上曬腦
我真係想睇有一日光復中國之前，呢班奴隸無左主子之後會點

當年唔係有個老師講咗句粗口然後比人批鬥到份工都無埋咩

副校喎,你今次仲唔死

教育局投訴佢

如何投訴

天主較中學一向垃圾
圍威喂打飛機

老雞不了

學生哥好波

Push

臭架

林老師可以平反未

Email CC畀教育局
賤啲可以加埋傳媒

元朗區電話響底

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!

阿嬸

破壞私人財產，唔好屌副校長，要屌梗係屌後生啲，例如佢子女

收皮啦八婆

地址︰元朗青山公路201號水邊圍邨 電話︰2443 1363

屌你？ 下世啦

誰惡誰大
你都知共產黨惡呢

好撚樣衰

開口埋口校章校章
委任證呢 你老母

好想打去請呢間學校交代下

推到佢冇左份工

冇校章點投訴黑警冇no.點投訴

相由心生

咁都做到副校

裁違專業守則

搞大佢

叫學生除褲

係會構成性騷擾

可以告得

建議當事人做嘢

林慧思老師事件

校長喎

世風日下,校風淪落,咁都可做副校長

咁你拎左個老母出黎比人屌未？

岩la
果班教畜係要制裁下

最好方法就係喺佢學校門口日日大大聲重播年無限loop

推！
利申：舊生

舊生
佢以前好似住鈞樂新邨 而家唔知仲係唔係

好懷疑佢係咪戀童
當街當巷叫人除褲
好擔心啲學生會唔會畀佢性侵犯

一定要寫投訴信去教育局 同 學校, 問清楚 !

聯絡我們

學校地址 元朗青山公路201號水邊圍邨
電話 2443 1363
傳真 2443 9772
網頁
電郵 principal@ylcss.edu.hk

一定要寫投訴信去教育局 同 學校, 問清楚 !

1.打壓言論自由

2. 有失身分 行為不檢

推到教廷睇到

嘩 好想嘔

D老野連個醜字都唔識寫

校訓 校訓：地鹽世光
宗教聯繫 天主教
成立 1995年
校區 元朗區
校監 包俊偉神父
校長 黃見儀校長
辦學團體 天主教香港教區

推上熱門

不了....

唔係想話個學生哥，但同個廢老對話當中可以有好多位串9佢eg 問你校章串返佢警察都無委任證

Send去學校投訴要講如果唔做野就投訴學校縱容校內工作人員行為不檢+刑毀
等班大粒野為左保住學校炒鳩條八婆
用返支那對國泰個招數對付班仆街

無心機睇哂成段片，佢幾分幾秒講咗？

咁撚垃圾嘅又係副校，學校就一個樣，出街成個潑婦咁撚樣，無比賤

天主教都俾佢搞灣晒

西痕

天主教香港教區學校既副校長出言性騷擾 等我依個良心市民向「天主教香港教區」作出投訴先

你件校服冇校章點投訴

你穿警察衫冇編號點投訴呀

校章？問啲狗點解無委任證 無number 先啦

試問副校長冇校章點投訴，咁狗察冇編號點投訴 跪求同學仔追問佢

好垃圾 咩校長黎

副校公眾地方誘使他人作性行為

一定要屌撚到佢冇得做，有冇手足整左 template, 一人一信去教育局

笑

仲要以為大聲就得，不停打黑警臉

好不安呀 叫個靚仔除褲 會唔會戀童架
比d咁既性傾向既人做中學老師 會唔會搞細路架

臭閪真係呢啲

比佢撕
刑事毀壞備定案

To whom it may concern,

I am writing to complaint of a misconduct of a deputy principal of Yuen Long Catholic Catholic School, Miss Chan (陳秀芬).
Here is a link that showing her misconduct behaviour.

In the video, she sexually harassed teenager in the public area (你係咪要屌呀？除褲啦). I cannot believe a deputy principal will speak to a teenager in this inappropriate way. I think the education bureau should handle this case carefully!

一人一信

為人師表咁撚樣
你要出名咪幫你囉

係咪要將「陳副校」的金句印上posters

有冇勇士？

有冇backup？

段片冇咗

除褲 除褲

冇左

無左啊

投訴到佢仆街

Dead link! Any backup

冇咗呀條link。

叫人除褲係性騷擾

教育局最有用!!

條片無左：（ 有無backup？

呢間不嬲係元朗人最唔想入嘅中學嘅三甲之一

Youtube 條片刪咗
快啲補backup 再send 過投訴信啦

libel and slander

or sexual harassment?

林miss咁都死
呢條仆街唔好放過

可道 陳震夏 元天

嘩嘩嘩 佢性生活不滿？

捱

推爆佢

無巴打backup?

又話做老師唔講得粗口嘅好擔心佢會教壞我哋嘅細路

做成10幾年都仲係副校

想當年！林慧思老師！講左一句英文粗口！
就畀教育局譴責！
今日 教育局打算點處理！

係佢 把聲一樣

元天垃圾中學 入面成班欺凌狗
老師唔理
實習期間親眼見到 火機燒同學
留班既學生 捐錢比學校就升到班

連登有無呢間學校中學既校友呀

Del左

唔好比佢停呀 核彈黎

做副校做到咁不如退休返大灣區

有冇ching籌旗

link?

佢冇領過洗做唔到天主教學校校長，係都要轉校

真。臭雞

有冇backupsssss?

想屌屌70路了

副校長學人講粗口點教好學生呀

LM

煲大佢 唔可以比佢做其他學校校長

打電話去投訴啦 用電話炸爆佢個office

IG仲有啊

教畜……

女副校長話:「冇校章，點知邊間學校？」

警察夠冇number ，點知係邊個？

女副校長，露出真面目講粗口。
(YouTube 條link冇咗。大家可以back up video)

Facebook link:

陳副校 醜事傳千里 刪唔晒的

帶老母出黎啦

唉， 老啦
我地當年係柏裘 柏雨 伯特利

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

垃圾

平心而論 佢講得幾有道理 我懷疑係同路人

1. 無校章點投訴: 暗示緊班狗無編號無委任證，投訴無門。

2. 誰大聲誰惡誰正確？唔好意思！唔係囉！: 正正係市民對而家港共政府嘅不滿，同埋市民係唔會就範嘅堅定意志。

3. 爛仔格衰過黑社會: 完全反映出時下警察果種外在表徴及內在人格，斷定香港警察連黑社會都不如。

4. 係咪屌呀？除褲啦！: 鼓勵示威者尤其前線手足要對準政權，務實行動。

呢啲理據出自一個教育界學者，我諗唔到點解要批佢。索性用黎做文宣，分析下而家教育界點睇近來嘅社會現象，探討下點樣帶香港人走出現在困局。

推！

天主教？

sd俾校董，去教育局投訴，搵區議員幫手

棋靈王出手

去佢學校門口播

咁要屌佢老母
佢係咪挖佢老母副骨出黎先?

唔係元天，伯特利，陳震夏

有冇人有果段片既BACKUP？

Del左片呀

ig有！！

backup啊！

有無人搞 ? 門口 loop 住播, 直到佢出來道歉撕紙

同一個人 小弟認得出 (申利:元朗天主教中學舊生)

點下載條片落黎做BACKUP？

用電腦錄影？

有無新link

寄：
ceo@catholic.edu.hk
principal@ylcss.edu.hk
edbcomp@edb.gov.hk
edbcomp@edb.gov.hk

執事先生：

元朗區天主教副校長陳秀芬日前在公眾地方涉嫌刑事毀壞罪行，並在公眾地方發表辱罵途人及要求途人除褲的言論。

任何人無合法辯解摧毀或損壞他人財產，即屬犯罪，最高刑罰可判監10年。

非商業性宣傳品必須由地政總署鑑定後，有需要才跟食環署採取聯合行動，而貴校副校長陳秀芬沒有法定權力摧毀或損壞他人財產。貴校一直秉誠天主教辦學精神，本着基督的愛及全人教育理念，建立師生同行的關愛文化，孕育榮主愛人的精神。貴校亦積極發展學生的多元智能，為他們建立終生學習的態度，與時並進，可惜貴校副校長陳秀芬未能為學生提供正確的人生觀，與本港擁有言論自由的基本權利背道而馳，更遑論要培育學生成為一位品格健全及懂得回饋社會的良好公民。

上述行為竟然發生在 貴校副校長陳秀芬身上，不僅令元朗區居民蒙羞，亦大抵可列為全球教育界之恥。本人對 貴校副校長陳秀芬的行為感到非常失望及遺憾，身為一個教育界工作者應該以身作則樹立一個好榜樣給學生， 即使政見不相同，也應該和睦共處，一起探討及尋求解決方法 ， 以和平、合法、理性方式表達意見。

根據2013年有一案因一名教師被投訴違反專業守則而被即時解僱（來源：
貴校馬上革除陳秀芬所有職務，以儆效尤。

電郵除了發送至學校，同時發送至教育局、教育人員專業操守議會。
本人要求上述單位盡快回覆，以及詳細地透明地徹查此案。

附上有關片段以供參考：

市民
X先生

寄：
ceo@catholic.edu.hk
principal@ylcss.edu.hk
edbcomp@edb.gov.hk
edbcomp@edb.gov.hk

Title:
投訴元朗區天主教副校長陳秀芬在公眾場合涉嫌刑事毀壞及行為不檢

執事先生：

元朗區天主教副校長陳秀芬日前在公眾地方涉嫌刑事毀壞罪行，並在公眾地方發表辱罵途人及要求途人除褲的言論。

任何人無合法辯解摧毀或損壞他人財產，即屬犯罪，最高刑罰可判監10年。

非商業性宣傳品必須由地政總署鑑定後，有需要才跟食環署採取聯合行動，而貴校副校長陳秀芬沒有法定權力摧毀或損壞他人財產。貴校一直秉誠天主教辦學精神，本着基督的愛及全人教育理念，建立師生同行的關愛文化，孕育榮主愛人的精神。貴校亦積極發展學生的多元智能，為他們建立終生學習的態度，與時並進，可惜貴校副校長陳秀芬未能為學生提供正確的人生觀，與本港擁有言論自由的基本權利背道而馳，更遑論要培育學生成為一位品格健全及懂得回饋社會的良好公民。

上述行為竟然發生在 貴校副校長陳秀芬身上，不僅令元朗區居民蒙羞，亦大抵可列為全球教育界之恥。本人對 貴校副校長陳秀芬的行為感到非常失望及遺憾，身為一個教育界工作者應該以身作則樹立一個好榜樣給學生， 即使政見不相同，也應該和睦共處，一起探討及尋求解決方法 ， 以和平、合法、理性方式表達意見。

根據2013年有一案因一名教師被投訴違反專業守則而被即時解僱（來源：
貴校馬上革除陳秀芬所有職務，以儆效尤。

電郵除了發送至學校，同時發送至教育局、教育人員專業操守議會。
本人要求上述單位盡快回覆，以及詳細地透明地徹查此案。

附上有關片段以供參考：

市民
X先生

痴線點解會做到副校

以前讀書已經覺得佢麻撚煩

係佢...利申讀元天 化灰都認得

寄：
ceo@catholic.edu.hk
principal@ylcss.edu.hk
edbcomp@edb.gov.hk
edbcomp@edb.gov.hk

Title:
投訴元朗區天主教中學副校長陳秀芬在公眾場合涉嫌刑事毀壞及行為不檢

執事先生：

元朗區天主教副校長陳秀芬日前在公眾地方涉嫌刑事毀壞罪行，並在公眾地方發表辱罵途人及要求途人除褲的言論。

任何人無合法辯解摧毀或損壞他人財產，即屬犯罪，最高刑罰可判監10年。

非商業性宣傳品必須由地政總署鑑定後，有需要才跟食環署採取聯合行動，而貴校副校長陳秀芬沒有法定權力摧毀或損壞他人財產。貴校一直秉誠天主教辦學精神，本着基督的愛及全人教育理念，建立師生同行的關愛文化，孕育榮主愛人的精神。貴校亦積極發展學生的多元智能，為他們建立終生學習的態度，與時並進，可惜貴校副校長陳秀芬未能為學生提供正確的人生觀，與本港擁有言論自由的基本權利背道而馳，更遑論要培育學生成為一位品格健全及懂得回饋社會的良好公民。

上述行為竟然發生在 貴校副校長陳秀芬身上，不僅令元朗區居民蒙羞，亦大抵可列為全球教育界之恥。本人對 貴校副校長陳秀芬的行為感到非常失望及遺憾，身為一個教育界工作者應該以身作則樹立一個好榜樣給學生， 即使政見不相同，也應該和睦共處，一起探討及尋求解決方法 ， 以和平、合法、理性方式表達意見。

根據2013年有一案因一名教師被投訴違反專業守則而被即時解僱（來源：
貴校馬上革除陳秀芬所有職務，以儆效尤。

電郵除了發送至學校，同時發送至教育局、教育人員專業操守議會。
本人要求上述單位盡快回覆，以及詳細地透明地徹查此案。

附上有關片段以供參考：

市民
X先生

巴打好野
屌到佢屌返你

收埋好多錢係美國？

黑警重案是咪要出動?

EQ低到咁做副校
垃圾

有咁嘅副校長 家長唔擔心校暴性暴嗎？

佢以為自己忍到
最後又沉唔住氣
傻西廢老

人一藍，腦便殘

依家有d校長副校都係俾錢買返黎
依家學校油水好深

係

shame on YLCSS

性騷擾?

因住教畜都無得做

推

any backup?

無左啦段片,
無BACKUP?

既然人家欲求不滿
你咪硬起來
再顏射佢嘆下囉

up!!!!!!

各位記得BACKUP完整片段

副校長誘使他人作不道德行為

[輸出革命] 阿里巴巴戰線 鬼佬有意見比我地

冇得睇

唔係啊話 咁講嘢

副校暗黑兵法
撕紙目的就係為左同學生哥當街發生性行為
元天同學仔請小心此人

公眾地方

This video has been removed for violating YouTube's policy on harassment and bullying.
Learn more

曲線話俾人知佢淫底主動想同後生仔扑野

元天學生有冇行動？

佢撕人啲宣傳物品已經好冇家教啦

元天學生有冇行動

訴而投

推到佢仆街啦

條片冇左既

有無死士屌入去

講還講

又一名教畜

死左Link啦有冇backup
放上鹹網

上網見到
隨便用

學校仲未回覆我個投訴

有無back up

唔好推

快 back up

照用真名投驚閪咩

Microsoft 都唔得
fullysoft

無校友巴絲

推到學校回應

問吓包神父先

上次有位老師都係便服私人時間講左句粗口，大家記得教育局搞到幾大件事嗎？呢個仲要係副校長 ？！

有冇template 我要投訴!!!!!!!!!!!!

屌

有冇得鏟

30日 自行backup

點解我睇淨係得聲

屌你咁都做到副校長，香港教育玩完了

我願榮光歸香港🇭🇰

天主教學校

英國讀書。。。教英文嘅。。。 利申 元天舊生

唔捨得都轉咗

冇下次喇 下世小心啲

Reported but Admin仲未幫我del

Admin都幾快手

用校友名義。。。投訴。。。啊。。。

marked
會追蹤呢件事

我愛連登 我細細個就上㗎喇

但有個連登仔back up咗我張相再po 我report緊比admin

作為陳副校舊生 有責任推post

喂 同教堂黐住喎

幫手投訴～
校友投訴有用啲

元朗天主教中學電話

2443 1363

gilf

下面句金句係串個副校㗎？

推撚死佢

Removed? Wtf?

Cut 佢嗰段話，喺佢學校外邊狂播.

持續跟進

副校都咁on9

好呀，係要屌呀，你唔要除我點屌？

叫學校除佢[副]啦

你地估佢幾時俾人炒？

聽日搵我 我著黑色衫

下次答佢自己係你想比人屌唔係應該你褲來勾引我咩

老地方見

批咗喇

副校粗撚俗喎

學校出份通告 就完事了？
交代呢

唔好俾呢個廢老荼毒學生
1） e-mail 佢老頂 （校長）投訴佢副校長

元朗天主教中學
Yuen Long Catholic Secondary School
地址: 新界元朗青山公路201號水邊圍邨
電話: 24431363
電郵: principalylcss@yahoo.com.hk
傳真: 24439772
網址:

校長：黃見儀女士
校監／校管會主席：包俊偉神父

2）呢間學校under 天主教香港教區，email投訴佢旗下學校老師出現如此過份行為
電郵︰hkcsco@catholic.org.hk

附加資料俾各位參考下仲有咩可以做
要佢以後唔駛再係教育界出現！

元朗天主教中學資料

《個案處理程序》及「個案處理流程表」

學校處理投訴指引

真

元天仔可以日日講

FROM 金水FB 21:32

【元朗天主教中學舊生呼籲】
本人是元朗天主教中學舊生，學弟學妹告知我於今天早會上，近日惹來爭議的副校長在台上發表言論，表示她本人沒有做錯更是被冤枉，向學生進行洗腦發言。包括說文宣所貼的紙是港獨內容(但事實是五大訴求內容以及警察暴行)。其人毫無悔意，亦無反省之意，繼續誤人子弟。

師弟妹沒有渠道尋求協助，唯有決定於明天0815時候，參與早會時高叫口號。(五大訴求 缺一不可、沒有暴徒 只有暴政)以表達訴求，但由於校方人多勢眾，希望街坊、舊生同來助陣，鼓舞一眾元天學生。

身為師表，無論立場不同亦不應加以辱罵學生，更應教導學生換位思考，洞悉社會各人士的訴求立場原因。唯副校言行一再令人失望，學生只能向外界尋求協助。不論是去信教育局，還是明天前來助陣，望大家予以一助。不勝感激！